之前比人圍住個個真係Madam黎

之前D藍絲又係咁傳D示威者捉住女平民打呀之類

警賊又講過唔會搵狗扮示威者

屌，扮商人嗰個？？

我地呢邊都有人臉辨識系統

推

起底pls

屌而家呢隊咩警隊

眼神90%相似

屌！女商人

嗰日佢同路人膠著嗰陣，
佢眼神，語氣，冷靜，單手掩面，體力，
都暴露晒佢係克警。

啲人聽佢講放低佢隻腳，根本等如畀佢回氣同思考點走

眼臉型嘴95%似

個死人樣一模一樣

商人 輔警？
警員 秘撈 ?

黑警死全家

男人黎嘅屌

7.21 金鐘見

TB樣

兩個鼻的鼻樑 都有呢個特別的弧度

保持兩秒距離。 除左張相未有其他證據，fact check左先

連登信用評級-200分

移花接木

但條眉唔多似

咁就match了

快推上熱門

你講笑下話？

香港警察 知法犯法

一撚樣既

我冇嘢講

隻手撐天呀！！

又係狗

.

眉係有得畫既，面都有得化白
有clue既，係佢體形，耳形

然後片段係露過條腰，尼個位既膚色最貼近Madam本身隻色(曬唔到個啲位)

希望有巴絲fact check到

推到佢老母臭

邊個再講叫班狗從良同我入來

Fact check先 唔好亂抄車

黑警正仆街

睇真d出更時有化裝畫眉
法令match

push

準撚過機器

我無野講

仲扮商人告人
妨礙司法啵

推你老母 今鋪你仲唔死？

睇下上庭會唔會調包，話係孖生，等睇戲

咁有冇得打甩？

nmyg

Push!
可恥！

推爆佢，推俾蘋果

咁都發現到 好波
Send比佢地呀

有無人認得呢氣臭西 支持大義滅親

Push

係佢啦 我覺得

咁戲劇性？
如果孖生
一個做狗，一個做內鬼老屈示威者
咪即係衰double 囉

屌佢老味，死口都唔會認㗎啦

MATCH 100%

推爆佢呀！商你老母呀

仲勁撚過俾狗用嗰啲

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

個鼻係角度問題
個眼神中曬先係中

其實有無app可以直接ai compare

耳仔都一樣

沙田亞叔講到火燭克警都唔開路
屯門藍絲克警直頭送埋上的士畀佢走
你一個「商人」講兩句，show張證就開條封鎖線畀你行？

肯定同一個人

黑警mon post係咪又要諗點拆？
黑警收皮啦
邊個話唔會扮示威者呀？
全世界嘅警察都會用呢招扮示威者，你話你唔會用，你真係當人傻？

dklm

商人

屌你老味，乜撚野女商人
開個ig shop叫自己商人？
咁大個政府部門可以俾晒假口供講大話

所以好可疑！
同警總嗰晚嗰個扮示威者的死差佬一樣，可能是鬼

卧底⁉

試著不要說madam，說狗閪

毅進仔用自己既智商 套落示威者度

擺明講大話，擺明係狗

卧底女商人

話唔定有秘撈，所以自稱女商人都唔出奇

落假口供

推咗先

有無佢啲朋友證實下

似

好醜

五官90%match
係差條眉
不過女人仔畫下眉好閒
留意下佢眉峰個位
其實係幾match

match

似 正常女人好少會剪到咁短

女商人？我屌鳩你啦

收咗工咪女商人

咁撚多日都無人識佢
睇黎呢條友斷6親斷到好嚴重

差人唔可以秘撈

但正面相睇, 耳仔既向外同向後有唔同
btw, 查吓佢編號同名咪知囉

呢個要推爆

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Ma乜撚野dam，狗乸

狗講都好信？

有無落假口供
妨礙司法公正呀

有無朋友爆下料呀

留名

要fact check

睇耳骨應該係

係喎，妨礙司法公正拉得！

似樣到咁

有無記者朋友問下警方佢係唔係警察

連登仔做克犬實捉到人

五毛黎唔洗理，BLK就OK

臭閪

商人？秘撈？

同父私生女

給香港警察最後忠告

反cup藍屍

推到原告變被告，老妨

巴打有無原圖 想再睇清楚d

邊撚個屌人炒車！？

好心咪咁撚賤啦

個鼻最撚似

應該係同一個人。

可能係輔警，叫佢 backdate quit 咗輔警，跟住告完你班友，resume又好/re-employ又好，復職輔警。

一睇個閪樣就知係狗啦

下次就附近d人開遮，打撚左先算

根本係同一個人嚟

警察扮商人

屋企生意
話已申報又🉐️

推撚爆佢

好似 但睇落又唔似同一人
幫推

如果真，係妨礙司法公正，影響個官及其陪審團對案件的觀感。。。

咁都搵到

連登仔洗鬼用燈柱咩

推，如果係真
可以救到幾位義士

勁！

睇戲見得多…革扯做臥底，咁咪唔係差人囉…

角度問題

如果係普通人路過趁熱鬧影下相，就算畀示威人士誤會而攔截，都一定唔會死命咁遮住個樣。

可能真係女商人，但冒警

撩乾淨你d眼屎啦
定係你有認知障礙呀

警黑合作都係一盤大生意黎既

連登仔洗撚用燈柱咩
拆撚左個垃圾佢啦

標題黨fc左未唔好亂帶風向炒車

AWS rekognition有提供呢個功能

咪撚就係
有咩咁唔見得人?
一係公安一係克警

你話打面擋下都正常
但無人針佢個頭來打

cls咁都認到

why not both
又做商人又做警察

踢爆又可以話誤會

推上報

pish

除左鼻，有巴打貼過耳型一樣，呢個關鍵D，當年旺角都係認耳型入罪

你對眼唔似有問題

但個腦就真係有問題

！

黑警真係有樣睇

Match

依家啲狗咁鐘意扮人

眼鼻嘴都98% match
即係畀人捉住就商人？冇畀人捉嗰陣就差人？彈出彈入
我估事實嗰三個人捉住人冇得拗，但可以用d法律程序黎打？

一模一樣啦
乜做警察都可以做商人
賣啲咩㗎？
賣條命？賣尊嚴？

你老母就商人！

商人 即係間接話佢秘撈
做狗可以秘撈

唔好推啦

哇，商人呀

一定係同一個人，認人最易認係耳

發夢自己係前入境，坐過關口check 證

你抬頭同dup頭正面影張相個鼻都唔同樣啦 唔信自己試下
個鼻窿都唔同左方向架

推 救義士！

即係TVB又報假新聞啦？

推 記者入黎！

當差從商

推爆你

班狗仲有冇人性嫁

Fact check

MATCH

恭喜呀喂

妨礙司法

Pish

廣傳，又講大話

生都生得樣衰過人

唔多似喎

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

再推

落口供對名會唔會唔知佢係警察？定警方突登包庇呀!定警方有計劃咁犯案呀
一日無獨立調查一日都無人知真相！
而家我地市民極度懷疑警方誠信呀！

咁如果啲狗上庭比假口供比人踢爆又告唔告呀
香港係法治社會得傻仔先信

化撚左灰都認得你啦

申報咪得啦
屋企有生意

如果黑警證供不穩好大機會告唔入

推
明顯同一個人

商人啊?

假証供喎屌你老母
當住個官面前講大話

上訴唔該

有冇人識佢

黑警 可以做商人？

當差當到你鬼鬼祟崇
你班畜牲識得羞恥咩

呢個政府仲有咩可信
大話冚大話
第三世界咁

同一人

垃撚投

TVB假新聞

兩張相個角度唔撚同
除左條眉有少少唔同，眼鼻口係一撚樣，尤其係個眼神

咁就告得入屌你假口供

好想聽下madam把聲，大家認到佢記得同佢問下路

我無野野 我要搵律師

我記得有片影到佢show pass 比盾睇跟住入番防線

官字兩把口

原始最實際

證人口供不可信

黑警休班做賊都得

上到庭佢冇得唔認佢係黑警
會唔會影響控方資料可信性

最恐怖係tvb新聞話 警察隊話佢唔係警察

個日睇Live望住佢走埋盾陣前，唔知show左乜野，就可以入去

有商人冒警? 事態嚴重

fb見到
有無女商人手機相對比下?

惡形惡相 臭閪差婆

商你老母

黑警可恥商人？傷人咋掛！

睇返段片 最尾個幾秒

克警：（同前面講）你知唔知啊 ? 係唔係佢？

唔出奇，扮臥底當食生菜

唔係犬 點可以係防線隨便進入呀
真係當市民弱智咩

Dllm 死黑警

女商人呢？

商咩人，佢個樣都唔似老闆

7.21.金鐘見

721 推

一係就秘撈
一係就混入示威者

呢個影完相唔delete都話自己唔係狗，又解釋唔到，發夢見到

餅印咁，不如佢話失散多年姐妹啦

好撚樣衰

Send去俾記者跟啦

你用屎眼睇架?
你咁點考消防呀

又可以同香蕉糖齊名
周街貼佢A0

推爆佢

記得果晚睇live, 首先見呢條女比幾個人捉住，佢不斷爭扎同埋遮樣，跟住有一個位比佢走甩成班人追住佢，佢走到防暴警察封鎖線前，佢係褲袋拎左D野出黎，差佬一見到就放左佢入去，呢度點解釋

連登搵左咁多日都搵唔到 要推出連登 要推出fb tg !!
學埋廢老係wtsapp瘋傳
記者朋友可唔可以幫手搵架
要快啲救義士呀

又炒車

推！

出長輩圖宣掦

hi 記者朋友

LM

賣淫 不過未開過單

一定要推 比多啲人知黑警幾仆街

帽都錯呀，唔同光源咪信 AI 啦

無恥到比人發現都唔認
希望係同一個人
推

盲？

可恥！

推！！

我就叫龍懷騫
日頭係商人
夜晚係黑警
我淨係識呢d架咋

可恥

根本就係啦 個鼻，面型，眼神，髮型，身型，加上佢當日回應示威者

已９９%肯定係佢

會唔會炒車

09:28 同10:11
都肯撚定聽到差佬講自己人

上到法庭可能俾人告番轉頭

記得佢腳眼果邊有紋身
唔知又有無呢

"傷"人

有無人聽唔到

屌，未上庭呀

狗會唔縮唔告？

推俾記者、律師朋友調查下

屌你老母死黑警 可以點告佢

推阿屌

一定剷

重告唔告得入

叫條八婆解釋下拎左D乜出黎可以入到封鎖線，唔會係身分證掛？

之前著制服會唔會有no.查到？

聽多十次 09:28應該唔係狗講
但10:11真係佢地態度轉變真係好難信唔係show狗牌

似 但唔係同一個

有證有據啦
死黑警

你咁既留言都講得出, 你仲好意思屌人?弱智

Ching ho ball

所以有人信乜嘢警察不滿白衫想感化佢地
望清現實未？

信共產黨第一個死就係有同情心既你

真係要post上長輩牆

叫佢地叫個女黑警出黎對質 否認自己唔係示威者

都話左真係死黑警黎架啦

睇反應都知佢唔係普通人啦，如果係普通人點會嗰刻咁努力遮住自己個樣，普通人遇到咁嘅事一定係大叫同解釋。

有無文宣圖配合反擊?

輔警都有白衫?

一樣咁柒，一定同一個

上得連儂牆未？

女商人無畫眉

呢個角度睇耳仔唔太似

個人認為覺得唔太似

Gchi

成條眉都唔同，唔通修左眉？

有冇依家告人自稱係女商人嗰個人嘅相？會唔會搵第二個人扮受害人呀

lm

劉名睇狗女

有冇巴絲識寫AI做下Facial Recognition matching ?

推呀屌

妨礙司法公正？

諗下都知唔會係同一人。。。見習督察。。。以後唔撈？

咁佢憑咩告人非常禁錮?

推，點解係女商人? 妨礙司法公正?

笑出黎
咁都揾到
不過都係fact check左先
佢禁撚夠膽話係女商人唔係警察
唔會禁戇鳩掛

個樣老到咁先一粒花

AI連唔同光源都處理唔到就唔撚係AI啦

唔似

人地報返個事實，又想屈

無知一問....上到庭有無機會知"被害人"全名 ? 我知某d情況會保護佢只係出X小姐咁樣 如果知佢全名再搵佢係唔係狗應該易D ......

你地行街做咩唔影相？攝影其實好好玩

狗乸

真係似

dklm死全家

勁多三毛出黎護航

一睇就知同一個人

有無帶帽都錯呀，你識唔識分佢有無帽呀？

呢個post引出好多隱藏三毛

口供不可信

當日搞錯一次，今日又錯，留名待笑

屌
係佢啦

sd去藍絲group啦屌

假證供？

克驚正hihi

不推不是人

痴撚線 推

好難講
香港警隊極黑暗醜惡，你睇YouTube 都知啦

仲話商人

呂傷人

推到仆街

屌你老母 根本同一個人黎
商你老母人。傷人就有你份

推 dklm

Sorry, 我按錯了負評制

不可靠證人

等fact check

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

總督察

唔係克警點會咁快知渠道點報案

為顧犬隊形象，唔想比人知派咗人混入人眾，唯有扮唔係犬隊。

又或者怕曬犬證會比人打得仲甘，依家無曬證告唔到襲警，唯有告非禮/襲擊/禁錮。

我個人覺得非禮未必入，因為你當時要捉住佢，而唔係全心有不軌企圖，不過非禮定罪率有9成，只要是旦有個人堅定而情節合理咁話你摸過佢，基本上都死緊。

咁都幾柒，堂堂白衫比人圍住屌
又喊晒咁向藍衫求救
我係佢d細都笑9佢冇用

🐶：我地要保護卧底既安全，唔會公開佢既身分

除左依個我諗唔到其他理由可以拒絕承認隻雞婆係警賊

佢比人捉嘅時候一路唔比人影樣就知佢事後想除便搵個人屈鳩示威者啦。

搵人放上香討

做雞算唔算商人

上庭個陣唔使證實身分嫁咩？

有8成似

支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

之前我老母仲同我拗
我話唔俾人影就一撚定係驚人認得出佢啦

ig shop商人?

我用另一個compare相似度77%

法律我唔信

不過可以貼到香蕉糖咁 揚名國際

Fact check左先，隔離po巴打話堂眉唔似，真係人有相似都唔出奇，有唐氏d人d樣係差唔多

總之未fact check之前唔好咁快散料出去，廢事比位人入

但其實上到法庭無得呃... 你無可能炒完佢仲可以立即DEL 哂D 人事部FILE

呢單野有無機會真係純粹似樣, 好驚抄車呀

721 港島見

死狗乸

點解而家做黑警都唔夠膽認?
唔係好撚正義架咩??

公職人員偽冒身份欺騙市民執行職務有無犯警例？

推啊！！！救人啊！！！

唔係要救人咩？？
屌你老母無人幫手推

其實無圖都知係警察黎

正常人係比人咁圍發一定投降話DEL 相啦, 相當可疑

不願看到下一個林慧思

請大家幫忙share

但要上法座喎。都要隱藏身份？

做野又閃閃縮縮 仲衰撚過黑社會
邊個再話黑警係有牌爛仔就係侮辱黑社會
佢地係比爛仔更低賤既物種

咁睇又唔係好似。。。？

CCTVB真係勁，洗晒啲廢中廢老，又真係個個信...

99%似啦

商人扮警察

cctvb報
「警方指她並非警務人員」
蔥蔥快啲揀啦 警察講大話定tvb作故仔呀

推到佢仆街

涉案女子並非警員 係講被拉果個
屌你語言偽術

甘佢算唔算比假口供？

如果佢甘都可以扮商人，甘我工作係咪市民都ok ??

女商人？做咩生意呀？邊間呀？有無人真係識佢呀？

推到傳媒跟進

個樣衰到

要堅持上訴呀

發佈假消息想屈人坐監？

連燈仔勁到

女商人？我一早唔信 示威者圍人段片又比班冇腦戇鳩閪借題發揮

推撚爆佢
send俾apple

推到中国倒台

秘撈？！佢有冇申報架...有冇逃税先...

原來係女人嚟

扮示威者

仲唔撚系你

推左先

等你好耐啦madam

其實...好多女仔未畫眉前都係咁

無
無論咩身份 都唔代表可以非禮人

一睇就覺係臭西格
一人一巴車過去

查下NUMBER同唔同名咪知囉

其實大家咁興奮做乜？
就算係同一人都最多係話差佬派人入去同差佬發放假消息
但佢依然係咁告，佢死口話當日冇執勤，以私人身份落去，你禁錮商人又好市民又好警察又好，都係禁錮，應該問啲法律jj點睇，因為法律觀點未必認同佢影咗幾張大頭相就可以比人捉，不過阻止佢離開構唔構成禁錮又係另一會事。

輔警會白衫？

如果真係madam
上到庭佢已經唔係一個可靠有誠嘅人

到時睇個官點睇

隻母狗tb好柒

差婆都參與暴動
不得了 香港正苦

自己鱷高頭同DUP低頭影張相睇睇先

警犬扮人 再扮示威者 之後變成商人
進化論？

咁都得

推到隻臭雞出黎~~

妨礙司法公正？比假口供？

一陣警方會話兩母女黎

睇完成段片，佢咁都唔係差婆？係咪當香港人儍？

輔警應該無白衫呀

屌

有

到底男定女黎啊屌

下次捉暴徒唔該捉頸

我話ok就ok啦

新鴻基個件乜乜77 個類白衫輔警唔會上前線

旺角走嗰陣都鬼竄咁拎左個證出嚟
雖然係得一秒 真係當市民on9？

見第二日阿蛇見記者好肯定話佢唔係madam喎

臥底

屢傷人

咁耐仲未fact check,到
條友真係斷哂六親？

會唔會係madam有D大案在身唔可以表露身份？

督察喎

我無野推

如果有人犯法先 想捉人然後報警得唔得？
你見到小偷逃跑 跟上去捉人有無犯法？

其實好多女唔化妝都係咁上下樣
仲要係短髮
大家都係FACT CHECK左先講
避免炒車

係差婆又係商人,有無伸報商人身份先?幾時伸報??

條眉唔似

Push
721金鐘見

耳仔先最易認
你老尾克警扮商人？
販賣暴力呀？

721金鐘見

推到佢仆街冚家剷

哇

如果係真 就真係痴撚線 推
等多d 人分析下

九成似

成班連登神探

點解唔告襲警咁笨柒呀 因為冇帶委任證囉
諗住做普通人就易啲告得入

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

推！有新消息嗎？

上到庭 就知係唔係狗啦

這是公安嗎

大家點睇

而家啲警察可以兼職㗎 你唔係唔知呀嘛

又講大話

推721見

up

你試下cut開兩張圖再轉翻啱角度睇下

喺街唔方便睇，推咗先

同一個人
面形 + 法令紋 吻合

唔畫眉堂眉唔見咗一半

求起底

係幾似
但切勿跟車太貼

why not both

屌你死tb

今朝有fd話個黑警係佢小同
識咗廿幾年, 肯肯定係2個人嚟...
利申: 我都覺得好似

死仆街？

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

5官一樣 方向正確
只係佢黑警張相化咗妝 畫咗眉
利申 絲 睇得出

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

垃圾警隊

就算唔係黑警都一定係相關人士啦。
無啦啦有個商人行入去人群入面影人相，邊有可能

證供不可信

輔警都有一哥啦

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

直情99.9%似

世上都好難搵到外表咁奇特嘅人

隻耳都一樣

人肉起底系統呀

講真就算唔係呢個女警 單野都鬼到爆

1. 條TB私私縮縮怕人點相
咁耐以黎邊有人影完示威者後咁私私縮縮怕人影返轉頭？
如果普通藍屍都由得你影返轉頭啦 係得佢驚到咩咁怕人點相。
由始至終佢都無護住要害 一個普通女人比人非禮點會唔係首先護胸而係遮面？仲郁手打人 有片有真相啦

2. 衝入警方防線
正常人點會諗衝入警方防線？ 普通市民見到防暴警都怕被誤會係示威者 即刻調轉頭走啦 你睇沙田班街坊市民隔住玻璃都驚到喊。呢條TB仲要著哂黑衫 唔怕黑警打9佢？佢潛意識已經有「防線後係自己人」既心態先會即時諗到防線後係安全，點都無可能係普通市民 正常人只會向無防線既方向逃走

3. 單野極速上庭
到現時為止無論藍黃陣型都好 所有案件都無咁快提堂既 係得呢單快如閃電 仲極速拉到人 你話無鬼真係搵撚信

綜合其行為及其相片 推斷係女警既機會達70%
反正我唔係法官 炒下車有咩所謂

仲捉你唔撚到？ 臭閪豆腐西

仲信狗話？係咪未訓醒？

保持2秒距離，一開庭就知真偽。

佢講大話 會唔會降低佢供詞誠信

block左佢就ok 五毛話唔係即係堅野

下次再有呢d情況請直接勇武

做狗無紀錄?
辯方律師一check就check到啦

9:28似係市民質問
10:11聽得唔清楚

但之前有人提到睇返段片 最尾個幾秒
克警：（同前面講）你知唔知啊 ? 係唔係佢？<---呢句真係好可疑

推
721見

仲要拎咗塊黑色野出黎比人睇
除咗委任証真係諗唔到有咩野show完一句都唔駛講

依3張幾時影？
如果係最近， 頭髮長度都match埋

輔警都可以正職係商人

著白衫就唔係輔警架啦

睇下法庭文件女商人會唔會出名囉 有出名再crosscheck返警察個database

咁又係
黑警冇一個係無辜

我見楊祖賜輔警一哥都會著白衫喎，輔警真係無得著白衫？

雖然分析正確
但係尼你老母

屌
一撚樣
咁hi樣

扮商人扮得咁過癮
準備坐監啦傻閪

女仔修眉時好多都會剃走後半眉改用畫，

只要遮住畫咗眉個後半條眉，
就會發現前半條眉個斜度粗幼都match

之前有人影過疑似商人腳有公仔

push，夠無賴就有人信！

出左澄清話唔同人

Link

今次真係炒撚哂車

黑警追返一球

又比機會出面既人話連登作新文
下次真係要 fact check
唔係中間派唔會再信連登

由警察咁快出聲明澄清已經知啦

其他野又唔見佢地咁快講

之前已經叫左大家check 清楚先唔好炒車, 大家唔聽

警察個page澄清有咩用？
由水刮隊長，5點鐘錶SIR，新城市一家大細到依加呢個
全部都係鳩up

有本事貼埋DNA報告出黎，我就信啦

上庭有身份證明, 點有得呃呀, 唔通立即比個新身份證同身份佢咩

點解你NUMBER咁大又唔係P牌
但我又用唔到起底功能起你以前有咩回應嘅

琴晚Jelly 鬧得我好啱

其實冇得呃, 一上庭就知

真心唔明點解咁多撐係商人MADAM兩個人嘅會員
都用唔到底功能 NUMBER又大但又唔係P牌
還掂都炒緊車喇
我唔怕炒多鑊

又一個起唔到底嘅大NUMBER NON-P會員

唔明點解喎
真係由下掃上去 撐炒車 撐MADAM商人兩個人嘅

我都起唔到底

輔警一哥就唔知喇
我一直都以為輔警唔會做到in charge

係未D人上連登
咩都唔睇唔回應 但剩係為咗MADAM被屈一事開金口平反呀
似乎炒車一事好影響軍心呀

輔警總監(警務處高級助理處長(輔警))
輔警副總監(警務處助理處長(輔警))
總警司(輔警)
高級警司(輔警)
警司(輔警)
總督察(輔警)
高級督察(輔警)
督察(輔警)
警署警長(輔警)
警長(輔警)
高級警員/ 警員(輔警)

咁有白衫

但我覺得呢單野唔好死撐住

之前個D 乜野無同商場夾埋, 警察返工經過呢D 都可以夾硬講

但兩個唔同人真係無得9 UP, 無實質證券真係唔會講, 同埋係個黑衫仆街女人報左警, 上到庭有哂身份證明, 職業, 無得話DAY BACK 返辭職日期啦, 個官一睇到就算知你係辭左職都唔會信你

加上如果佢無講大話係加拿大返黎年幾, 唔會咁快攸到督察(輔警)

真係唔好再撐, 無意思

諗下呢單野有無得幫, 個女老教如果入罪一定無左份工

警犬唔可以做秘撈的

咁撚樣衰好難認唔到係佢

學你咁學d無用既post無人理我覺得無咩意思姐
你Number細比個Lihkg VIP牌比你掛係心口出街好未

知你做阿SIR 好有用喇PR辛苦哂

又老屈

犬出沒注意

少少資料

輔警其實都有憲委級,可以係警司,一樣有花同軍星

agger

你覺得冇方法暪？
明目張膽放犯人也放了好多次啦

有7隻狗負皮

咁要睇個官信唔信你...

炒咩車？非常時期非常手法

對著共產黨 你唔係同佢講仁義道德吓嘛？
國民黨咁大架前車響度比你參考

佢個款真係好難信佢唔係女警

成個餅印咁

認同，事實就是事實，如果想幫案中被告，應該證明這位女士先出手襲擊示威者，示威者阻止其離開是有正當性。

又唔認

明顯同一個人

督察秘撈

連登仔=移動燈柱